[認真]當今世上有邊個男人屈機過c朗拿度？

有錢
靚仔
有身型
有球技
有成就(歐國盃歐聯西甲英超世足數唔哂)
食女無數(超模食家)
有善心(唔紋身為左捐血救人)
孝順
有上進心(不斷加操,季季有貨交)
C朗真係男人中既典範,大家說對不對

可惜帽左

阿朗

真，
男人都要犯下法先型
牙朗走稅好型

咸爺

小花

Siuma應該可以一戰

咸爺除左樣,其他牙朗完勝

咸爺
有哈7已經屌打c朗所有優點

可惜係基

逃稅

冇，你見個個連登仔當佢神咁拜就知咩事

d朗拿度

啲女差啲 個樣又整過 同埋個人好小器 最近改善左

以前mk 依家變返正常男人
相反小花由毒撚變左mk

The rock

仲有全球最出名既名氣
超級明星
佢想食咩女都得
真係好正既人生

Jb 囉

可惜碌鳩短過 The Rock

星仔>>阿朗

鄭俊弘

有錢
靚仔
有身型
有演技
有成就(歌唱比賽冠軍得獎歌曲數唔哂)
食女無數(港女食家)
有善心(唔紋身為左捐血救人)
孝順
有上進心(不斷加操,季季有貨交)
牙fred真係男人中既典範,大家說對不對

終於有呢張

首先，c朗唔係gay,最多都係被媒體懷疑有雙性戀傾向，但係冇證據

Siu Ma

Roger Federer

呢個真

一個李澤楷都屌打你c朗啦
你問下d女揀c朗定小小超

牙朗嗰仔

緊係c朗啦 c朗都大撚把錢啦
幾億同幾百億其實已經唔大分別

輸個老婆， 母夜叉咁撚樣

小小超佢老母 isabella都要走佬啦
c朗無錢咩 就算 c朗無錢都一樣可以 食女多過李澤楷
鬼佬本身已經屈 仲要大隻靚仔球星 比條撚咩
唔好同我講叫雞呀 C朗 叫唔起咩
只係C朗食到既女 小小超一世都食唔到
小小超食到既女 C朗唔洗用錢都會食到 (即係你計垃圾港女)

咁都有得比 正傻仔

退休之後選埋葡萄牙總統

睇到小小超真心笑咗

有咩女會c朗食到，李澤楷食唔到？

頂級超模識你 李澤楷老鼠咩 有錢既土豪一個電話都係啦 有頭有面既 鬼妹 歧視你 asians 更什係 Chinese dog 添啦

美斯

里安納度 狄卡比奧

有錢
靚仔
有演技
有身型(有肚腩，給予女人成熟穩重既感覺)
有成就(多次被提名奧斯卡，更因The Revenant 勇奪最佳男主角)
食女無數(超模食家)
有善心(關心全球暖化問題。為美國和平大使，經常出席氣候國際論壇)
孝順(愛老母)
有上進心(不斷向難度挑戰)
敬業樂業
里安納度 狄卡比奧真係男人中既典範,大家說對不對

譚詠麟！！

講真我覺得李澤楷夠班屌lady gaga

女性角度嚟睇，佢兩個嘅身家都係洗唔哂
咁點解唔選個有型大隻鬼佬？

lady gaga 你屌埋我個份啦 即係好似c朗屌過 Paris Hilton 咁 人地都係有錢女 唔好 淨係用香港個套 覺得全部女都係雞先得架
Paris hilton 會唔會肯同你 個 李澤楷屌呀 依家啲人當女係雞 忽上腦

何超都唔屌李澤階 啦 港豬 比李氏力場 奴到傻撚左

呢家早十 幾 廿年有得打 ， 佢係咸爺個代 同咸爺比岩啲

見到君子朗啲信徒又玩個人崇拜真係好

Brad Pitt

秒

一年收入差唔多一億歐元
其實咁多年佢身家可能都有50億港銀

李澤楷有幾千億
又成熟d (班女最鍾意成熟男人嘛)

仲未計豪門既壓力同做球星老婆個種自由

成熟都要靚仔架

諗起身邊d樣衰女同事成日ff嫁個靚仔又有錢

一年搵差唔多6,7億港銀
身家幾十億
有幾千億都係咁過啦

仲有計埋名氣,外型,年紀 32,點都好過差唔多50阿叔下化

拖住牙朗出街同拖住小小超, 邊個威

我係c朗迷，不過唔知點解覺得佢係拍拖好難相處果種人

雲爺爺

c朗=阿紫/林平之，佢另一半要甘心做游坦之/岳靈珊先得

小小超威好多

球會班主級數

冇

牙楷想威直頭成隊波買埋都得

但阿朗可以唔洗錢瘋狂食女
小小超唔洗錢惦唔到女

Are you sure?

一個係身家吸引人
一個係身家同樣都吸引人

阿朗週不時都有D一夜情食女新聞啦

我指下面個句

其實想講好耐
係咪我錯覺？
我覺得今年阿朗好似瘦左好多

君子朗=完全體斯路，係完美嘅

其實都幾好笑，搵呀朗同小小超比

唔貪錢嘅女已經食唔到啦， 唔係個個女人都貪， 況且要對住個樣柒冇頭髮中年阿叔
同得李澤界一齊啲女得一個目的嘅啫， 唔通貪你靚仔有型咩

費蘭度托利斯

有腦識搵錢已經係一種才華啦

個仔好慘 無了老母

家庭幸福好似輸俾好多球星

咁李嘉誠一定溝死女啦吓嘩， 佢搵錢咁勁

你又知人無

搵到錢既男人係好有魅力的

咪臭係
接受到有女仔唔貪錢，
但又接受唔到有女仔唔貪外表

錢洗唔晒 C朗又唔係得幾千萬身家
仲要又大隻又係鬼佬 俾阿叔屌都唔俾C朗屌?

錢洗唔哂？
iverson 淨係薪金收入都2億美金
咪又係破產
出街都見唔少中佬拖住個靚女啦

下下咁講無得講啦 咁多球星先得幾個破產

做牙朗老婆可能幾十年後就無人識
但李家有排玩，你既仔女大把錢大把地位，根本就係人生勝利組 為仔女諗下都會同牙楷一齊啦

咪係
牙朗都未到富可敵國既level啦
牙朗有700萬人幫自己搵錢咩

留意下球壇，有唔少例子

我係女都想俾小小超屌

通常黑人球員係非洲好多兄弟就容易破產

好多投資失利/揮霍都會咁

醒少少既 黎香港買樓
都唔會破產啦

美國D 黑人球星
唔少都試過

美斯
夠專一 個仔又得意已經屌打牙朗
球技更加唔洗講

NFL 都有好多

1000% sure啦

搏上報/人脈關係/征服感

丙朗搵唔到錢咩
搵錢叻嘅人世界大把
但踢波範疇全世界最叻兩個嘅其中一個， 邊個成就大啲？ 邊個會名留青史？
拖出嚟邊個威啲？ 咁簡單都唔明

係咩？ 咁梁洛施係咩， 好有地位

救有唔少例子有錢佬早死啦， 多鳩餘

二世祖都吹到好有搵錢才華
朱克伯格呢啲白手興家由冇到建立成個王國先叫才華

我

認真我會羨慕c朗多好多
有錢二世祖大撚把
返到屋企咪又係要聽老豆之笛
C朗咁既天賦 咁既成就 咁既知名度
邊有得比
以為錢係一切都係傻鳩
當你有錢到一定程度
大把野比仲有

梁洛無地位？搞笑咩

佢3個仔永遠都係李嘉誠家族既人
全港影響力最大既家族

呢d關係一世都唔會變

你咁激動做乜者

真係二世祖咁簡單？
佢幫老豆將d錢滾大幾多倍你又知唔知

早死同你所講既錢多洗唔哂有咩關係？

拉到咁遠做乜
你認唔認自己係接受唔到有女仔唔貪外表？

你冇撚嘢吓嘩， 無名無份叫有地位？
李氏家族後人？ 搞笑咩， 咪其中一個拋棄女朋友， 只係有幾個仔啫， 有咩大不了。 總之仔呢就一定會養嘅， 每個月比錢你， 但講繼承你真係咪洗旨意， 而家誠哥得你一個孫咩？ 大把人選啦， 呢幾個細路分分鐘連老豆都唔認得啦

梁洛施過得唔好=李家無面
佢一世都會係有頭有面既人
仲要自己d仔女日後都一定係名人

咁牙朗飛左果d女又點?係咪出撚晒名

係你哋講好有搵錢才華吖嘛
咪老豆霸權下其中一項產業鏈
「阿richard呀， 你去做電訊啦， 到時候我哋就家爺仔乸玩晒啦」

辯論呢就最好將現實嘅嘢攞嚟出嚟辯
唔好成日「如果， 可能， 或者」將來點點點呢啲冇發生ff嘅嘢嚟講， 明唔明， 破產
唔貪外表佢而家冇錢咩， 貪成就又得唔得， 個女朋友覺得老公名留青史又得唔得

你估有舊錢比你，你就滾到大十倍咩

以我所知佢以前女朋友比以前知名度的確高咗好多， 出撚晒名

餵飽咪得囉， 點會無面
係呀， 你哋以後唔可以做呢樣做嗰樣， 低調啲， 唔好令李家無面， 否則以後減生活費

好似係你一早已經ban哂李澤楷溝到女/女埋身既可能性，除左為錢

都已經唔講我地其實唔知佢既內裹性格係點

連登仔

Elon Musk

公平撚努力撚咪屈過佢
成日啲人都話努力係佔99%
無天份呢樣野

講到尾 有得做一定做呀朗

合理推測啫， 一個廿幾歲o靚妹同個做得佢老豆過半伯又唔靚仔又唔型又冇頭髮肚腩阿叔一齊你覺得為乜 你問心你覺得為咩， 吓？ 不如你出去開post問下人為乜。
OK我又當係為才華， 咁有乜才華先得格， 一個老豆打好晒基礎成個香港都有佢產業，比埋本搭好棚然後叫你坐嗰張龍椅你同我講佢好有才華！？ 大佬呀！有冇人服先得格， 如果佢唔係二世祖做到咁成績我咪讚佢有才華囉

小小超同佢比? 車尾燈都見唔到啦 名氣已經輸哂，C朗仲要唔係靠父幹

矮

呢個post都幾撚好笑

真

其實小小超都成50歲
唔係為錢做乜選佢
牙朗本身已經係全球最有條件個種男人黎
仲想點

終於有新意，唔係美斯鬥C朗喇

係咪The rock

靚唔靚仔好主觀

lap下個po上面幾條撚屌又幾風趣

on9仔咁你唔撚講法明尼？

北美4大運動聯賽員有6成都係5年內破產
英超球員就有4成

我話唔少例子有無講錯到呀 on9仔

李最大既優勢就係佢多錢過C朗好多倍
你又要話錢唔洗咁多都夠

咁講佢識搵錢係才華有魅力，你又話人靠老豆打本
上面咪講左就算比一大舊錢你，你都滾唔到大十倍啦

咁都可以鬥一餐

無老婆

個仔無老母

美斯輸撚左啦 鬥咩

同李澤皆一齊最大問題係豪門老婆同球星老婆既壓力同自由
做球星老婆點都會自由輕鬆個誠哥新抱掛
而且C朗有生意本身又有錢 老豆有20億個仔仲要愁?
未計C朗退休可能做教練又成千萬一年

你肯定佢地真係想撐richard?
佢地個偶像冇得比姐

咁就要睇下d女人想要多好多身家定少d壓力喇

有無人覺得justin bieber都好尾機
除咗個人on9 d
咁細個就搵咁多錢

拖小小超出街有乜咁威 比係人都知你貪錢 係雞 拖牙朗出街就威啦 唔講錢都靚仔啦 知名度更加唔洗講 x哥都可以話下 小小超外國撚有人識咩

喺老豆嘅人脈關係， 鋪橋搭路， 細叔伯關照， 政商界畀面， 霸權等等咁多因素加埋會搵唔到錢？ 唔係吓嘩， 講出嚟都冇人信啦， 李嘉誠公子喎， 泊佢碼頭有著數啦， 你想搵唔到錢都難。

我放棄喇

你老母比狗屌
阿古路>牙朗

幅gif冇咗嘅

男人比較既都係不外乎錢 才華 肌肉 樣
拎個二世祖出嚟比托柒咩 +xvs牙朗都唔一定贏啦